Pokemon go

Pokemon group，有無人有？
想入多幾個，而家一個都未有。。。。